### Ingrediënten

-   Sla/slamix
-   1 avocado per persoon
-   Paprika
-   Gerookte kipfilet
-   Pecorino/ander parmezaanse kaas (of blauwe kaas)
-   Evt. rode ui 

 

Dressing:  

-   Yoghurt (evt. met beetje water)
-   Kruiden: Bijv. peper zout knoflook provencaals 
-   Evt. verse bieslook 

